屌你老味d濕鳩幣幾時冧市啊 我想砌機啊

屌你老母死礦佬 仆街死

砌機買卡唔難

砌機買顯卡把撚咩

成日要跟砌機
到時要淨卡 又係on9

召喚麵神燈一燈

顯

老實
要屌屌鋪頭
佢地d卡又係轉賣礦工
有良心
就唔賺盡，賣俾gamer
一早就解決到

鋪頭責任先大

你

究竟依家想打機係咪要戇鳩到直接買廠機

G持

仲升緊

你養佢呀？

想砌機應該唔難買到卡架
單買先難, 砌住先囉

岩

if u can't beat them

join them

香港地講良心

砌11400F 夾GTX 1650 Super 頂住先，記住買大火數PSU預升級。

但呢度幾次公投都係支持叫顯卡居多
要尊重民意

咁不如11400 用內顯算

跟住課金 join nvidia now

大撚把gamer自己炒埋一份
有好多人放埋自己張卡出黎

掘完部機仲要得？

F尾無內置顯示卡
新一代IGPU雖然提升好大，但係追60fps都係老老實實買番張display.

唔會買1650 囉

呢個無得駁
講真好多人口講一套做就另一套
利申無放過都無掘過礦

成日睇po都好多人一邊屌一邊賣埋自用卡賺幾千

所以 'GAMER' 喎

sorry 廠機都比人掃曬

其實出咗專用礦卡
得返中国人先會用顯卡挖

買 notebook 啦

ps5?
你玩開咩game先?

Elon幫人類開拓緊未來，你班垃圾淨係識打機

Xe iGPU睇4k hdr都疾。。。

個堆未運出廠已經係電子垃圾
又慢又食電，我係礦工都炒價入display card
閪冧咪賤賣出去

而家買卡排隊等之餘仲要食炒價，完全係on9

你諗到既野 礦工會諗唔到咩

廠機一樣照掘

砌機 目的: ?

如果係打機,
建議你做其他野增值自己好過

得喇知喇 你最撚上進

好啦, 卑你娛樂下

喂！張圖好似係你㗎喎！

真係慘, 3系出左大半年, 仲要砌1系

開返間鋪，只係賣比gamer

3070 就係
最重要係 vram temp
3080 keep到90度唔上已經好勁

自己張卡idle 時Mine有咩問題 又唔係搶幾十張返來整mine rig

Resale price
如果真user 喺礦難前忍到手唔買 根本唔會有咁嘅二手誘因比礦狗去搶gaming GPU

但事實係好多gamer肯比皮幾去買人地啲掘過嘅卡，同屌電子雞個問題根源一樣

不問情況 已正皮

點證明自己係gamer

老黃宣佈可以用bc 買卡就好玩

其實有卡係應該要掘
一黎減輕炒價負擔
二來其實越多人掘，理論上礦佬利潤越少
掘礦係增加supply而唔係增加demand

Cmp卡冇2手市場

好彩外國dell部prebuilt都重有得買
3060ti加10th i7 轉番落港紙都係9千幾
（不過要等2個月

睇steam account 同埋每人限買 會員制

你砌機連卡買嘅話係會有貨喎

不過你唔好覺得張會平咁解

冧左喇，啱啱比特幣高位急跌百幾蚊，好多人輸到損手爛腳

如果係ASUS又何妨，一換一，勁容易

開個Steam黎見我！
我God of war, 我大你2077，
我show hand.... 得隻L4D

一齊炒埋一份，財自之後攞顯示卡黎燒唔係要我教下話

買粒btc 對沖咪得

轉買11400 囉

11400 用UHD 730

11500或以上 就係750 勁少少咁

同埋可以入去超一超個內顯個頻 會再好少少

都可以頂下既

樓主應該買幣對沖返

玩geforce now沒得lo

屌又升破頂

買bitcoin賺返黎d錢夠你買唔知幾多張炒價卡啦

依家炒價炒最炒最少係邊張？
唔計% 計amount

屌 我屌埋佢地全家之後先知原來我條女都有買

64000了

價高者得
你肯俾錢點會冇卡

無卡點掘呀
唔掘點有錢買卡呀

Apple

陣間唔識整 搞到張卡報銷就好笑

隔離Post好眼冤
有冇巴打幫手屌下佢哋